請問有冇北角前線巴絲被高空擲物整傷？

我係北角某大廈1-4樓其中一層住戶

香港人，冇既請堅持到底，我千萬分支持香港義士們

北角要人！北角要人！白衫軍人開始增加

自推